黃大仙：曼聯上上籤，曼城槍手陷死亡之年

要奪冠了